正視聽：如果有人成功入閘 只係代表政府想留幾個分化我地

不論係白鵨抑或其他泛民大黨 甚或抗爭本土派 成功入閘
請大家槍口一致對外

推

自推

pppp

到時會有成班人開po批鬥成功入閘嘅人

咁姐係點牙 仲3唔35+架

希望唔會發生

Push

和勇不分 等美帝滅共

到時一定有分化撚問點解呀邊個邊個可以入到閘

Make sense
推

push

佢先唔想議會得返少數派咁柒

明眼人都知

70+建制

再含淚投

玩膠就死開啦 一開始話dq